次次見到呢啲平胸吹奏文

下面一推平胸女人留言話認同，笑死人咩
平胸女人更多胸圍款式選擇？冇波你個bra鑲鑽都冇用，除咗真係得啖笑
平胸著恤衫靚啲都夠膽講，緊身恤衫你估大波著得靚定平胸著得靚吖嗱？
活動得靈活啲？sorry我真係唔覺大波會有咩阻濟，相反成日見啲平胸港女姐手姐腳咁
見到成堆a cup喺度話咩認同真係覺得好好笑

平胸真喺好撚核突

人地已經好撚慘
冇胸，依家想安慰下自己都唔得

核唔核突一件事
但唔係一件值得吹奏嘅事囉
好似欣宜吹奏自己肥咁

冇話唔俾 係覺得好好笑姐

好啦

我個肥仔波都大撚過佢地

我聽人講有男人用嘅bra

樂觀d
起碼你唔洗腰背痛，膊頭酸軟吖嘛

始終香港平既都係比較多，咪比佢地圍下爐囉

你試下問男人睇下鐘意平胸定大胸既多

都係嘅，幾健康

不安

其實我發覺90後呢層越嚟越多大波妹

重有著衫好睇好多

營養充足又有唔少溝左北方胡人血統緊係

好多平胸打飛機文

利申 本身大波 最憎啲人話大波點唔好

真係咩，我真係唔覺，個人冇曲線點著得靚件衫，除非你係著文青闊袍大袖嗰啲囉

我都係，我覺得大波好好

著束腰校裙好明顯

太大真係買唔到bra
有好多牌子直頭無出大size例如marks&spencer
明明係外國牌子香港最大得c
淨係可以喺regina miracle買啲無縫basic款
不過啲平胸怪用買到靚bra黎打飛機真係好柒
Btw真係唔好信著peach john既女
上次去試，明明件野係e，舊pad幾乎佔哂成個bra咁滯
真係aa都變e

其實我唔明點解靚款唔出大啲size
被逼要著啲唔靚嘅

以前讀中學隔離間旗袍妹有d都好明顯

正啊旗袍

RM d cup好細喎 最大D
Wacoal Magic X足碼 去到F cup
PJ有一兩款足碼架
Satami個cup唔足

你係絲打都會裝人地個胸架咩

好想買PJ

我會架 我好咸濕架

成日見到咩小確幸，完全都唔明確乜撚野

Rm有e喎
不過都有啲窄
Wacoal好貴
之前去秦國買得好開心，又平又有碼

我都諗住遲吓去泰國買

其實你地自己私下會唔會互相比較

男校撚表示非常好奇

好似台灣字嚟？

RM有E都冇用 裝唔曬
秦國Wacoal有冇細圍G

日文黎架 源自村上春樹

會架，和啲朋友會講笑話我好大波想揸咁囉
會互揸 同埋玩除人bra扣

我孤漏寡聞

成日同fd互揸
但瘦底大波先好 肥大波就由佢啦

我唔係瘦底但又唔係肥，男友話條腰好好揸手

雖然大size多過香港
但都係得普通啲既款
不過秦國最好就係買bra既地方通常有好多隻牌子聚埋一齊
可以一次過試到啱為止

原來係日文，但係就用到濫

係，真係好多人用

人地圍爐取暖你都要走去踩爛人地個爐
不過對某d人真心覺得佢地可憐既
冇波同男人有乜分別
仲好意思自稱做女人 真係笑鬼死

中一個陣五十幾kg發奮減肥
去到中二減到四十幾kg但仲keep到有c
高中開始無介口但其他位無肥到，但就上圍一直發育
發育到廿歲都仲增長緊到底係咩原理

女人胸細先好睇，即係男人jer細先夠man？

肥底大波就好似男仔瘦底有腹肌一樣咁on9

正常肥都會肥對波度架嘛

肥底大波係基本 唔應該自豪

我以前都係肥妹仔，但減咗肥，好彩減極依家都有d

我見過啲肥婆bra既a大過我個頭

想像吓有個男人話:BB你睇我條撚幾細幾精緻

肥仔都有波啦，何況女

瘦底腹肌又係好核突

見過B cup肥婆

好彩手腳無肥到
諗起中學有個肥婆miss個胸同個頭一樣大
最後影響到脊椎要割胸好鬼恐怖

割胸

我個bra都大過我塊面好多 仲未死得
個miss個頭係咪好大

肥婆冇波要砍掉重煉

佢應該真係勁肥

男人細撚著窄牛舒服啲
出街搭帳篷都唔會尷尬

搭埋帳篷都仲有位走盞是否可悲

細撚搭唔到帳篷

佢好矮，應該得米四
成個人睇落去好unbalance
雖然下身都肥但佢上身重量可能真係太誇張

我米五，好難想像有成年人矮過我

屌我都米五

胸大少少已經好難買bra
而家D bra都唔撚係比有波既人著
好撚反智

點先可以大波啲
大波睇落條腰幼好多

我都想自己個胸細d
著衫又靚 又唔洗帶bra
中意又可以扮下男人

做咩要扮男人

因為香港主要市場係平胸

正宗劣幣驅逐良幣

大部分港女咁平使撚買bra，買黎都係用黎裝假狗

有頭髮邊個想做幟哥
有得揀嘅話邊個女人唔想有波啊

冇波嘅絲啊屌

姐係同講窮人更多自由出街唔洗帶保鑣, 仲可以搭地鐵迫巴士有咩分別

神邏輯

好憎D女成班話平胸有乜唔好

話鍾意你唔會介意你身材同對波, 又話呢樣話個樣

屌, 好ON9 佢地唔撚知平胸幾撚肉酸, 著衫又托唔起D衫

on9 logic 身材同對波咪就係鍾意你既原因之一

唔好ff個個男人都咁柏拉圖啦

我覺得係d bra出得太細

如果香港多啲有波既人佢唔會出咩
問題係ab佔大部分啊

其實我覺得平胸定大波都無咩所謂，畢竟各有利弊
但成班人為左抬高自己黎圍爐反而令我覺得佢地自卑

冇波送俾你慢慢屌 日日屌 晚晚屌 日屌夜屌

開bra舖嗰啲可能冇胸架

我都唔知 飲食要均衡先？

飲豆奶有無用

係，唔會恥笑人哋平胸，但圍爐真係好on9

好似豆漿有用，仲有木瓜，細個成日食木瓜 好好食
幫個胸按摩？覺得自己按好單調嘅可以叫男友幫你 我男友成日幫我按

你唔好搞平胸妹 等間人地會唔開心

巴打你太樂觀，男人都好容易腰背痛

屌女何必要有波？好多平胸港女條仔都是咁安慰自己
但係無波者 屌不得
點解咁講？曾經見過一些樣靚長腿姐姐
夜晚一除衫 我心諗 上天果然係公平
搣落對波度 仆街 同晏晝搣佢塊面一樣質感
點解用個搣字？心照啦
粒車厘子已化為面上一粒暗瘡
幾驚啜到出血

有人奉承有樣有腿有西水既原則
但係樣 波 西 腿四樣野真係唔同時候唔同功用

用食物做個比喻
樣就好似零食 平時耐唔耐就放粒落口
但係你食飯時會唔會介意有冇朱古力送飯？
波就係&#39224; 係成餐飯最重要既野
好&#39224;唔好&#39224;可以影響你成餐飯既胃口
西係飯 係主角 偏偏飯既好壞並不重要
腿只係佐料 好似蕎頭 腐乳
有係bonus
你話有西就得？你不如食飯唔食&#39224;
有腿就得？你不如餐餐用腐乳送飯
有樣就得？我都廢九事睬你

有時屌平胸港女 真係以為屌緊偽娘
射胸好似射落道牆
令我懷疑性取向
容乜易中途轉基架
咁我不如係屋企打飛機過肥年仲好

我唔係歧視港女 但係你有權利平胸 我都有權利選擇姐
唔通搣完你兩塊有暗瘡既面豬登仲要逼好開心？
你當我FF又好 狗UP又好
總而言之 平胸者 屌而萬劫不復 屌不得呀
緣盡於此 好自為之

飛機文

68連C cup都無，專比未發育平胸港女裝假狗
PJ有啲款個墊厚到出熱痱，但設計真心靚

真係未屌過平胸囉sorry

第一個留言

其實人地真心係咁諗有咩問題呢..
感覺唔同 就係都要屈人係自欺欺人會唔會太霸道

平至揸唔哂既都食過
我覺得大波係扑野個陣先特別正 過左個浸就wfc
平日(aka大部分時間)既話係B就最有美感 高d就C

除非你諗扑野係佔拍拖多數時間姐 唔係我唔覺得女友無乜波有問題
連登仔好似講到ipad唔傷心自卑就係罪咁